Программа выполняется долго, так как происходит 
перекодирование. Без него видео заедают. Файл с названиями 
видео очищается автоматически после выполнения программы, но
если нужно заново ее запустить, необходимо вручную удалить
все созданные видео.



